藍屍既文宣真係堅勁

真係堅勁，笑到仆街

真係cls

發覺啲藍屍特別鍾意針對毛姨姨

係咪葡萄人英文勁

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

笑撚到仆街

痴撚線

人地整得咁好都負皮

唯唯堅架邊有學呢

咁大年記都keep得到，一定畀班藍屍師奶妒忌

其實可以整多d玩膠圖比佢地share

令佢地資訊混亂

唯唯都有排玩

呢個好笑

PS粗製濫造，毛衣衣再矇多七八成先至一致啦。大部份維穩費都被食夾棍鳥。

同你拆點解
1. 毛姨係泛民比較有代表性既女仔，佢地一係毛孟靜一係游蕙禎唔識第三個(你講陳淑莊黃碧雲佢地未必知你up乜)
2. 毛姨外表容易被攻擊
3. 毛姨之前退黨比人捉住來喪插，歷史遺留因素

利申前藍絲前建制，有份發夢唔好屌

因為無腦藍屍以為人地英文好就係外國間碟

好老實, 邊度出處 ?

毛姨姨可以告佢誹謗

咁葉劉姐姐......

Fb見到，唔記得邊個蛋散貼
太好笑

Regina bb

有無人key個蔣麗芸落去share出去

仲要揀幅咁嘅圖

好明顯係改圖

睇黎港共好驚毛ee

呢個唔算啦，海天堂個個就真係算高質

有無link?

開口埋口巫姨
屌班廢老
特別憎人講英文

拎份報告睇下先

有4條眉

睇完真係黑人問號

啲藍絲廢老好撚鍾意
成個family group喺咁轉發

笑左

曾經是一位黃絲暴徒的自白：
🙏🏻🙏🏻請廣傳，好人一生平安，阿彌陀佛，功德圓滿🙏🏻🙏🏻

我過去是一名被美國民主大國成功洗腦和愚弄的廢青，但看見近期的衝突事件中，一名警察被暴徒咬斷了手指，我感到於心不忍，怒不可遏。所以我決定把美帝邪惡的陰謀揭露出來，並希望偉大的中國共產黨能帶領我們十四億中國人民打倒美帝邪惡勢力，撥雲見日，讓我們優秀的中華民族能吐氣揚眉，不再屈服於歐美列強的凌辱之下。

煽動一連串暴動事件的都是美國國防部內的一個秘密部門-神盾局所指使的。神盾局（S.H.I.E.L.D.）是國土戰略防禦攻擊與後勤保障局（Strategic Homeland Intervention，Enforcement and Logistics Division）的簡稱，前身為「戰略科學軍團」（Strategic Scientific Reserve, S.S.R.），在第二次世界大戰期間，為了對抗「九頭蛇」（HYDRA）而由同盟國聯合組成。故此，所以二戰後期，美軍能夠擊潰大日本帝國而成為戰勝國之一其實是神盾局的功勞。戰後，美國為了在冷戰中保持優勢，暗中在他國策劃多次騷亂事件，意圖推翻他國政權。

連串暴動的主謀就是神盾局特工－東尼史達（Tony Stark)。在近月來「反送中」運動連串的暴亂中，東尼史達亦一直藏匿在美國駐港領事館中進行指揮。他先對香港各個泛民政黨進行黑金收買和武器支援，他先後為民主黨和公民黨購買十多套鋼鐵製裝甲，供暴徒穿上以對付警察。這些裝甲威力非同小可，裝甲由鈦金屬等其他金屬的合金為主要成分，形成一個高機動性及極度堅實且能提供極高防禦作用的外殼，是利用美國麻省理工學院最新研發的工程技術研發而成。可靠消息指，民主黨和公民黨會在七月二十一日金鐘集會中讓十多名「義士」身先士卒，穿上這些美國製的裝甲對抗警察。另外，據機密情報所示，裝甲配有多種武器，例如肩上的子彈發射器、前臂的小型導彈、燃燒彈發射器、置於掌心的飛行穩定器兼集束炮及胸口以動力爐核心直接輸出的強化衝擊砲，一旦黃絲暴徒使用這些高殺傷力武器，後果將不堪設想。

另外，在黃絲暴徒連日發起的遊行示威中，有着多少蛛絲馬跡，其實亦是由美國神盾局所策劃的。先講近期的光復屯門公園運動，其實是美國政府的偽旗行動。公園裏的呀伯和跳舞大媽都是由美國的特工偽裝而成，當中短裙大媽娜娜的真正身分是卡蘿·丹弗斯(Carol Danvers)，而與娜娜近身熱舞的Happy伯的真正身分則是史提芬·羅傑斯（Steven Rogers）。他們是東尼史達的下屬，並受其指使。在80年代屯門公園建設的時候，美國政府早在公園的池塘底下埋下核反應堆，配合神盾局特製的擴音器，能對屯門公園附近居民進行思維控制，使他們對香港政府感到極為不滿，並對在公園使用擴音機跳舞的特工產生殺父之仇丶奪妻之恨。娜娜和Happy伯的熱舞正是利用核反應堆的磁場，配合擴音機進行聲波共振，繼而煽動屯門區居民發起遊行，目的是利用屯門居民動搖特區政府的管治。

蔣麗芸議員在電台節目中談到年青人是收了錢去遊行的，其實是千真萬確。神盾局運用其龐大的財力先後收買了多間在港中資銀行例如中國銀行丶中信银行和工商銀行等，這些銀行都是漢奸銀行千萬不要光顧。6月9號的遊行是神盾局花了5000萬美元收買無知的年輕人出來遊行，他們在6月9號的遊行中都穿着白衫代表着他們還未收到錢，遊行之後，這些死廢青就會到上述的漢奸銀行排隊攞錢，在攞到錢之後，他們就會穿着黑衫，代表已經收到錢。所以在六月十六日的遊行中大批廢青穿着黑衫，出來遊行感謝美國的現金支持。

最讓我痛心的是那些活在清貧環境下的窮孩子，他們為了賺錢養家，承受不了神盾局的現金誘惑，決定出來遊行幫補家計，孝順父母，分擔家庭經濟壓力。他們更希望美國政府搞更多次的遊行，使他們避免墮入暑期工的陷阱，賺取穩定的收入，補助家計。

更有可靠消息指，香港迪士尼樂園內的遊樂設施-鐵甲奇俠飛行之旅，是神盾局特工東尼史達用來訓練黃絲暴徒的基地

推

721

仆街, 三毛, 邊個推?

厲害

你班仆街之前搞唯唯咪一樣

信嗰班係咪弱智

721帶幾個返去比佢自己嗦下

因為佢嫁鬼佬

膠到好似笑片

停家用就會好返

7.21見

屌

我起巴士到笑到停唔到

真係咩都有人信

屌Incredibles 2副眼鏡咩

屌 笑撚左出聲

不如key林鄭妹妹同葉劉姐姐丫苯

笑咗

帶佢驗腦

唔準搞我毛姨姨

好煩

左下寫住反對警方濫權暴力喎？

send左俾毛ee睇未

佢地勁白痴
成日Key特朗普個頭去啲無聊圖度

原來係改左圖
巴打真係好醒目你唔講我真係睇唔出

有無人識整deepfake?